「情報」今日散水狗出左場未？

例如：保留實力！撤退！

留係度比人拉咩